沙田怪客｜尖叫拍閘垃圾堆門口 ｜報警拒受理：對方冇踢爛鐵閘，人生安全不受威脅

黑警係咁撚樣 乜都唔做

姑蘇慕容復

沙田顯徑邨住著一戶「恐怖鄰居」，自去年年中開始不斷騷擾相鄰住戶。就閉路電視片段所見，該名惡鄰會在鄰居大門前潑餿水、倒垃圾，猛力拍門、踢鐵閘，更貼大字報針對其中一住戶，指摘她「發射大氣電波干擾他人」。以上事件已經持續一年有多，住戶們試過向屋邨管理處、區議員、警察求助，但三方互相「耍太極」，令事件至今仍未解決。

受訪者陳太由屋苑入夥至今，住在該單位已逾二十年。但直至最近，她被惡鄰居滋擾，指其用「大氣電波騷擾人」，令其他人頭痛、作嘔及腦退化。至於什麼是「大氣電波」，陳太表示對此並不知情。不過自此之後，陳太的生活就經歷了很大的變化，包括不定時被潑餿水、傾倒垃圾，有時惡鄰更會在深夜時分猛力拍門、腳踢鐵閘。

大氣電波

打佢一身咪得

受害人：黑驚
滋擾 遊盪 襲擊鐵閘
即還柙等上庭 拒保釋

受害人：普通人
由佢 唔洗開file

我成日覺得啲片黑白色顯得成件事更加恐怖
好似半夜三更拍到女鬼咁

垃圾嚟嘅

呀 佢又識戴口罩咁抵死架喎 又傻唔晒

因為cam 開咗夜視mode

咁撚恐怖嘅

最怕就係遇到痴線既就一世玩完

正路係拍住佢等佢出手打人先, 還唔還手係其次... 不過佢間屋無男人就無得好講...

呢啲真係最好係搵人企出面日日捕住
最少一頭半個月

痴線，呢啲梗係捉入屋啦
入屋咩事就鬥痴線啦

去到死人,曱甴就會推去社署

洗撚咩舉報佢犯左國安法咪得9秒9秒拉人

cls

隻腳咁都唔痛
腳趾咪落去

死 用返咁既招對付樓上條嘈音撚先

唔識玩
話佢日日叫口號
一定即刻拉

咁樣滋事都唔處理？

請班垃圾返黎真係無用

點文宣係佢屋企門口
緊住call 狗
攪掂！

受害人：黑驚
刑事毀壞
暴動
國安法
意圖謀殺警務人員

係條痴線婆門口貼黑警死全家揮春，再叫班狗上去欣賞

呢d人真係有精神病，要癲過佢先掂

差佬冇教你姐
等我教下你：

你卦塊布係門口，大到遮晒成個鐵閘
或者卦張西方日報都得
佢地掉野就係刑事毀壞，拉得。

利申：又係遇過呢D傻佬，一野KOed

而家想搞仇人真係易玩到

呢條痴線閪成日去搞鳩人
見到個受害者成日出po話又俾佢搞

同個真癲嘅鬥癲

on9, 走入公屋話例行巡邏

你夠姜咪掉佢落街囉
不過公屋大把cam影人高空擲物，做完俾人告老謀

留意左差唔多五年時間，
留意到全港癲佬癲婆都好興係話人地用大氣電波搞佢
有時八卦行過睇D癲佬大字報就係同呢個呀婆咁寫大氣電波

我都想有個痴線佬同我玩野之後同佢鬥痴線

以前高登都有大氣電波"苦主" POST

揸把刀衝出去一次應該搞掂，呢啲傻人傻唔晒，見人唔反抗就會繼續，如果搞鳩你係有成本就會轉移目標，搵個好恰啲嘅騷擾

咁痴？

比著我就搵次佢係門口嗰陣，開埋木門冚家拎住把刀著住紅燈排排坐望住佢笑唔理佢做咩都陰陰咀笑

人哋可能係擲項港隊練習中

有畫面

警察真係垃L圾

用電筒照狗屋都比狗咬，呢d case就話無野做到？

食屎啦

搵人搵撚返單新聞出嚟
十幾個黑衫手足入餐廳 冇做過任何嘢兜個圈
有個手足因為遲咗帶口罩被拉
告乜撚嘢令人擔心/恐懼位手足會做啲咩傷害人嘅事 唔記得條罪咩名
告撚入埋 宜家坐緊

好慘
踢門冇問題嘅 不如走去個痴線鄰居到踢啦

要同佢鬥癲，再唔係就唔開門但大聲咁配音一場家暴，內容最好癲到又呯門又呯櫃，拎刀拎櫈咁，然後又忽然鳩叫，等佢知呢家人仲痴線

咁樣個業主可以做啲乜?
又唔可以打佢,但係個女人又成日倒啲垃圾喺你門口,仲要踢你對門

玩陰招咪同佢鬥陰
其實要整死佢根本冇難度
仲可以唔留腳印唔留腳毛 查都冇得你查
整個機關 夠鍾就會開
機關開既時候又會帶動機關自毀
例如室溫會蒸發 遇熱會蒸發
自己就揾定個有cam既地方約埋老友
傾番幾個鍾計
連不在場證據都做埋
睇下到時邊個玩邊個

至於實際操作就自己諗諗
可以係毒 可以係火
可以係電 亦可以係某d野
狗hea底 有佢既好處

個癲婆咁驚大氣電波，一於拎幾枝玩具雷射槍，加幾盞燈話係電波槍，佢一搞事就自己著晒保護裝咁開門追住佢射

調番轉諗
呢啲差佬唔理就兩邊都唔理
唔死人就由你哋自己解決

想問而家情況係點樣

黐線 好恐怖

同啲痴線既人玩...一係咪搞佢一係就癲過佢

你去報狗有咩用

用黨安熱線舉報佢港獨嘛.....

咁都得架咩

好撚癲
Outlast 果啲精神病痴線西咁

會唔會佢地都係信同一個邪教 搞到癲咗

呢啲傻既分分鐘放火燒鳩你

唔駛武力既 只要貼張文宣再報狗就搞點

以前細個住嗰度同層有個癲婆
隔離屋d𡃁仔唔知做乜9辣慶左佢
有日個癲婆搵菜刀係咁劈到閘
嗰家人好快就搬走咗

癡幾句口號喺個癲婆門口就得

差佬不嬲都係咁，無論97前後 呢d腐敗嘢一直存在。係去到近十年有政治嘢就特別積極。

鐵閘木門就唔係刑事毁壞

有無諗過如果佢真係癲得好匀循你點收科

好似睇緊80分鍾死亡直播咁

你唔痴線 遲早比佢搞到痴線
點樣都收唔到科
一係就搬走 一係就縮埋一舊 一係就搵方法玩9佢你認為方法有好多咩?

d黑警仲以為自己係正義
咩有人犯法就要執法
其實係知法犯法砌生豬肉

屋企門口以前都比痴線佬淋過屎水
有次飲醉仲係我門口柯尿
之後裝cam影鳩佢
一樣係搵區議員同黑警都冇撚用

好彩佢後尾搬左 唔係就係我搬

呢啲癲佬真係好應該 人道毀滅

唔處理日子耐左佢都係會放火

其實打鑊佢點解唔得，自衛都唔俾？

呢d case同佢鬥癲得唔得

「打擊黑暴」有錢收，呢啲撚就有條
係佢哋知自己有問題先不停話自己係正義呃自己，等自己好過啲姐

同佢講個隔離屋成日大叫香港獨X 睇下理唔理

諗起breaking bad個阿哥怕電磁波on99

因為思覺失調有好多症狀都係關於思想俾人控制
例子係thought insertion，即係覺得有人將啲思想植入佢腦袋
大氣電波係普通人認為最可能做到改變人思想嘅科技，所以咪好common
連登定高登有個巴打都有，不過可能因為後生仔科技知識多啲，就覺得係俾人植入左晶片係個腦

簡單，要啲狗做野，係條癲婆門上貼哂光復香港，屌習種，黑警等字句。

然後報案捉佢犯國安法，即拉人，還押十日八日

死黑警乜柒都唔做

示威行出街就爆頭

法治

好快會用刀

門口放火

極危險

其實話道閘花左
已經係損毀啦
俾人耍兩耍就唔追究
講明道閘花左就一定係刑毀
不過條友白卡冇得輸

笑撚左，仲要掉幾下咁大力

交比你！

配合防疫手足！

真
收納稅人錢但唔服務市民
維護政權先係職責
貪污濫權賣毒控制無牌爛仔，呢啲日常操作

班黑警完全唔知有咩用 除左收錢 同做壞事。每人行行企企吹下水咁 一個月幾皮野

仲隨時加多條襲驚罪添呀

冇撚有錯
上面話唔打得條白卡佬嗰班友都唔知驚乜鳩 班狗話明唔理就自己搞掂啦

呢D 癲婆好多大陸落黎

應該係成長於鄉下 根本適應唔到城市生活 尤其香港真頭城市生活中既城市 空間超細 無錢只能食屎 平常人之間既相處關係極緊張 根本唔係香港出世好難慣

話佢搞港獨，即刻搞

邊座邊層？

以前鄉村牛屎地又空氣好又靜又冇樓上，落到香港住又嘈又迫又細又空氣污染又樓上腳步聲

即係要捉住條友同佢嘈，嘈到佢郁手先，黑狗先可能或者做野......

話時話根本可以拉條友， 告佢遊蕩罪。。。
公屋走廊應該自公眾地方，公眾地方遊蕩引致他人不安！！！

星泰珍味果單都係咁判左罪！！

睇片有講

呢個女人唔係要長期照顧佢阿媽

手足就睇幾萬幾千cctv咁搵

還掂啲狗都話冇問題
咁佢做咩你咪照做囉
人玩潑餿水你咪玩潑尿囉

公屋間唔中有d精神病患者無社工跟

所以話比管理費都唔知做乜尻

如果係西方條臭閪一早被人拉咗入去放血分屍。

香港警察真係廢架

帶住膠水你話係藏有可犯法工具意圖刑事毁壞

屈到上庭坐幾個月

呢單有晒片你話無動機無損壞？你廢架？廢警？垃圾警？難怪人地話香港警察，污糟邋遢，肯定係因為自己都係垃圾，所以唔會捉垃圾婆

我希望該兩名警察自出黎認左佢，你係垃圾

咪用垃圾破壞緊個門口？
開閂門有無唔順過之前？

咁都叫無破壞？咁狗總門口咁做又可？

自己門口貼國旗？等佢一掉垃圾就

示威者有索帶就告工具作非法用途

怪客是藍的?

如果咁都冇問題，咁係咪係差館門口咁做都冇問題

買條鐵鍊鎖鳩住佢囉

邊區區議員？

畫面唔靚失民意既野 香港人唔會做架
我地要信法治

黑狗自己驚
就唔去處理

後樓梯，無人，咪自己出手囉
比人恰到上心口都唔反抗

打鳩佢啦

On9
應該同黑驚講條友貼時代革命poster

佢放煩燒你屋都似

話自己撐警比黃絲日日咁搞得唔得

仲擺戰鞋出門口

拿刀係門口劈豬肉

咪係囉屌
點樣忍
俾佢咁撚樣搞
我坐監要整死佢

唔驚佢燒死你冚家咪打

好彩佢唔係私樓
公屋都冇得搞更何况係私樓

如果佢係搞黨鐵啲欄一早收撚左皮啦

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

講得大氣電波
都幾肯定嗰個人有思覺失調
真係大晒

人地係狗屋門口石牆有條2cm長既刮痕就告鳩人刑事毀壞

點樣踢爛鐵閘 黑警個腦裝屎

掛返支___𣄃係門口？

護𣄃手

其實睇d居民識唔識反抗姐
我個層前年搬左家大陸人黎
之後日日開晒門睇電視聽歌 垃圾又唔跟清潔工人收垃圾時間黎掉 又見有位又掉
結果成層d人個個星期輪住屌鳩佢成家
依家淆晒底

721 收隊落閘

遊盪罪呢？

貼張文宣咪即刻廿人出動囉

Dllm

呢個怪客係咪沙皮狗(狗隻#133680)?

班狗 淨係識做政治打壓 咩都唔處理 佢哋有咩用？？

應該係有被迫害妄想症啦

我都記得 連登都有 話有人整到佢個腦有聲 又控佢電話又盛

真係 唯一方法

呢個幾好笑 嚇死佢

唔怪得721嗰陣拍晒警署鐵閘都無人理啦
都無踢爛，人生安全都唔受威脅

要送返入精神病院先有用

進擊的巨人

東張西望咪訪問過佢

感受到人身受到威脅係班狗判斷

黑警死全家

唔受理仲好
夜晚搵個男人打佢一獲啦

呢啲唔理，咁冷氣機滴水都唔洗理啦

報狗話佢係黃絲日日拍門叫口號 貼文宣 即拉

你估黑警呢個朵浪得虛名？

仲夠膽擺鞋出去唔驚垃圾同餿水咩

唔夠佢癲
你一淋善只會變本加厲

咁樣唔係可以扣分咩？
扣晒佢趕佢走囉

齋睇圖片caption已經知呢條賤種八婆一定係經常製造噪音滋擾樓下

痴線 呢啲真係要顛過佢先有用

驚佢斬人淋鏹水燒你屋

私樓本身遇到依啲人機會細好多
而且私樓可以樓換樓搬，公屋就真係硬食

拖佢去後樓梯打到佢仆街啦

呢D米警察!!

咩叫米警察
你識黑警姓米？

其實自己搵安全鞋踢爛佢.再去報警!!

唔駛打
直接國安法就得

要對付癲嘅人一定要比佢更癲

如果係走去狗宿門口拍閘，應該告到屎忽開花，危害國家安全終身監禁

冇罪冇證據嘅 死都要告得入
望撚住影哂嘅 不了

公屋好好 人生贏家

警犬行必會上樓?

班狗同區議員真係冇撚用

係藍係綠係黃都要拉啦
關撚事

同佢打鑊金一定要落簿囉

照咁睇係有思覺失調，
仲認定左係你，真係自求多福，遲早實斬，放火燒你屋

黑警唔係最鍾意有咩留返同個官講咩

控罪：
(1)遊蕩導致他人擔心
（令付賽珍擔心）

法庭表示案情嚴重，以監禁10個月作量刑起點，基被告沒有任何刑事紀錄，故減刑一個月。
‼️判處9個月‼️即時監禁，法庭拒絕上訴期間保釋。

咁都無破壞財產？
咁免於恐懼的自由呢？

呢啲要豁出去 癲過佢先得